比蚊更仆街嘅生物

就係蠓啊屌！！！比佢咬完仲痕過仆街蚊

全部蠓都要仆街死啊

兩隻蚊嘅混合體

蛔

點解個個都咁憎濛巴